\RequirePackage{etex}
\documentclass[c]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc} % UTF-8
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[frenchb]{babel} % francisation
\usepackage[babel=true,kerning=true]{microtype}%règle le souci du ":" dans les domaines
\usepackage{amssymb} % the amsfont symbols
\usepackage{multicol} % Multi-colonnes
\usepackage{calc} % Opérations
\usepackage{cancel} % draw diagonal lines
\usepackage{units} % typesetting units and nice fractions
\usepackage{wrapfig} % allows figures or tables to have text wrapped around
\usepackage{pst-all,pst-eucl}
\usepackage{wasysym} % Symbole Euro
\DecimalMathComma
\usepackage{tikz,tkz-tab,tkz-fct}

% Fonction
\newcommand\compteurtemps{
  \onslide<2,3,4>{
    \color{green}{$\bigstar$}}
  \onslide<3,4>{
    \color{yellow}{$\bigstar$}}
  \onslide<4>{
    \color{red}{$\bigstar$}}}

% Theme
\usetheme{Warsaw}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamersize{text margin left=0.5cm}
\setbeamersize{text margin right=0.5cm}

\title{ 1S2 : Interro projetée 3 }
\author{nicolas.talabardon@ac-caen.fr}
\institute{Lycée Émile LITTRÉ}
\date{Mardi 13 février 2018}
\begin{document}
  \begin{frame}
    \titlepage
  \end{frame}

    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{4}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 1} 
                \newline
                Vous avez 25 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 1 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{8.333}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\cos \left( 0\right)$}
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\sin \left( 0\right)$}
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{4}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 2} 
                \newline
                Vous avez 25 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 2 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{8.333}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\cos \left( \dfrac{\pi}{3}\right)$}
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\cos \left( \dfrac{\pi}{4}\right)$}
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{4}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 3} 
                \newline
                Vous avez 25 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 3 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{8.333}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\sin \left( \dfrac{\pi}{4}\right)$}
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\sin \left( \dfrac{\pi}{6}\right)$}
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{4}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 4} 
                \newline
                Vous avez 90 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 4 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{30.0}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\sin \left( -\dfrac{\pi}{3}\right)$}
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\cos \left( -\dfrac{\pi}{6}\right)$}
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{4}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 5} 
                \newline
                Vous avez 90 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 5 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{30.0}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\cos \left( -\dfrac{\pi}{3}\right)$}
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\sin \left( -\dfrac{\pi}{6}\right)$}
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{4}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 6} 
                \newline
                Vous avez 90 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 6 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{30.0}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\sin \left(  \dfrac{5\pi}{6}\right)$}
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\cos \left(  \dfrac{4\pi}{3}\right)$}
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{4}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 7} 
                \newline
                Vous avez 90 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 7 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{30.0}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\cos \left(  \dfrac{5\pi}{6}\right)$}
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\sin \left(  \dfrac{4\pi}{3}\right)$}
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{4}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 8} 
                \newline
                Vous avez 90 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 8 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{30.0}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\sin \left(  \dfrac{5\pi}{4}\right)$}
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\cos \left(  \dfrac{3\pi}{4}\right)$}
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{4}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 9} 
                \newline
                Vous avez 90 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 9 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{30.0}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\cos \left(  \dfrac{5\pi}{4}\right)$}
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
                \center{$\sin \left(  \dfrac{3\pi}{4}\right)$}
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
  \begin{frame}
    \begin{center}
      \begin{minipage}{50mm}
        \begin{block}{}
          \begin{center}
            \textbf{FIN DU TEST}
          \end{center}
        \end{block}
      \end{minipage}
    \end{center}
  \end{frame}
  \begin{frame}
    \begin{center}
      \begin{minipage}{50mm}
        \begin{block}{}
          \begin{center}
            \textbf{DEBUT DE LA CORRECTION}
          \end{center}
        \end{block}
      \end{minipage}
    \end{center}
  \end{frame}
      \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 1 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\cos \left( 0\right)$}
                $1$
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\sin \left( 0\right)$}
                $0$
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 2 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\cos \left( \dfrac{\pi}{3}\right)$}
                $\frac{1}{2}$
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\cos \left( \dfrac{\pi}{4}\right)$}
                $\frac{\sqrt{2}}{2}$
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 3 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\sin \left( \dfrac{\pi}{4}\right)$}
                $\frac{\sqrt{2}}{2}$
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\sin \left( \dfrac{\pi}{6}\right)$}
                $\frac{1}{2}$
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 4 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\sin \left( -\dfrac{\pi}{3}\right)$}
                $- \frac{\sqrt{3}}{2}$
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\cos \left( -\dfrac{\pi}{6}\right)$}
                $\frac{\sqrt{3}}{2}$
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 5 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\cos \left( -\dfrac{\pi}{3}\right)$}
                $\frac{1}{2}$
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\sin \left( -\dfrac{\pi}{6}\right)$}
                $- \frac{1}{2}$
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 6 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\sin \left(  \dfrac{5\pi}{6}\right)$}
                $\frac{1}{2}$
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\cos \left(  \dfrac{4\pi}{3}\right)$}
                $- \frac{1}{2}$
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 7 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\cos \left(  \dfrac{5\pi}{6}\right)$}
                $- \frac{\sqrt{3}}{2}$
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\sin \left(  \dfrac{4\pi}{3}\right)$}
                $- \frac{\sqrt{3}}{2}$
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 8 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\sin \left(  \dfrac{5\pi}{4}\right)$}
                $- \frac{\sqrt{2}}{2}$
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\cos \left(  \dfrac{3\pi}{4}\right)$}
                $- \frac{\sqrt{2}}{2}$
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 9 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\cos \left(  \dfrac{5\pi}{4}\right)$}
                $- \frac{\sqrt{2}}{2}$
              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner la valeur de :}
              \begin{center}
              	\center{$\sin \left(  \dfrac{3\pi}{4}\right)$}
                $\frac{\sqrt{2}}{2}$
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Résumé du corrigé}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{\center{côté gauche}}
              \begin{enumerate}
                                  \item $1$
                                  \item $\frac{1}{2}$
                                  \item $\frac{\sqrt{2}}{2}$
                                  \item $- \frac{\sqrt{3}}{2}$
                                  \item $\frac{1}{2}$
                                  \item $\frac{1}{2}$
                                  \item $- \frac{\sqrt{3}}{2}$
                                  \item $- \frac{\sqrt{2}}{2}$
                                  \item $- \frac{\sqrt{2}}{2}$
                              \end{enumerate}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{\center{côté droit}}
              \begin{enumerate}
                                  \item $0$
                                  \item $\frac{\sqrt{2}}{2}$
                                  \item $\frac{1}{2}$
                                  \item $\frac{\sqrt{3}}{2}$
                                  \item $- \frac{1}{2}$
                                  \item $- \frac{1}{2}$
                                  \item $- \frac{\sqrt{3}}{2}$
                                  \item $- \frac{\sqrt{2}}{2}$
                                  \item $\frac{\sqrt{2}}{2}$
                              \end{enumerate}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
\end{document}
